如果前線遇到黑社會, 愛港力, 唔該打撚到佢地鼻屎都biu埋出黎

呢啲咁既人就算佢地俾人打傷左, 報案都唔會受理, 但佢地打人都會打得比黑警甘,

所以遇到老黑, 打撚到佢地嗌媽媽夾除埋杉。影埋佢地上黎警告呢班連毅進都讀唔掂既柒頭皮唔好係又打唔係又打。

光復香港, 時代革命